有冇可能雄係東南亞買地做新香港

食住世界工廠遷移到東南亞個勢
好過新加坡
雖然天馬行空d